邊撚到有岳字衫買呀？

要買番件支持岳手足

921民間活動
下午1:00機場交通壓力測試
晚上7:00毋忘721元朗恐襲
928民間活動
下午1:00機場交通壓力測試

【訂閱野餐頻道】 @hkpicnic
✅ 接收各種活動資訊
✅ 如何安全地發夢
✅ 逃生、自衛等有用貼士

岳家軍

驅逐胡虜，恢復中華。
宋嘅未了功，由我哋完成。

好快有人200$賣

謝巴打！

有冇手足一齊團購

mont bell

Push

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

團購折扣既錢一齊獻俾手足好冇

lm

留嚟捐畀佢仲好

可以預我一件

預1

唔好咁孤寒 另外再捐啦

名留青史

有

留黎佢都無命享

一齊著住件衫震奮好過

你講野咁撚仆街既? 我屌你老母啊!

連登好多狗上

照我睇 狗都不如

我都想預1
有人團購請找我

呢個term 正

屌你老母，你就無命享

Join

我建議搵人印，再賣出黎，扣除成本後全數捐比岳英雄家人。

好主意

唔需要印到一模一樣
只需要用岳字去傳承岳英雄既精神
同時避免左知識產權既問題。

印黑底白字可以比參與運動既人著
但係會有被針對濫捕既風險
而普通顏色平時著就可以宣揚哩個精神。

如果有搞手可以參考下我嘅意見。

美版仲有三件

推

讚同，之前都有人印光復香港個間應該可以做到野

收撚皮啦

想訂

支持岳巴

自己print張紙出黎貼係衫仲好啦

三十功名塵與土 八千里路雲和月

啋過你，你就冇命享

灰賣哂

你地係咪咁快手，已經賣哂

無香港

想要呀屌

好喎。

我！

只有英雄先配著呢件衫

好呀
我著撚住屌你老婆屌你條女屌到好撚興奮添

推 有冇人自己印？

留個名跟進

人血饅頭死全家

好想整返件

揀返黑色衫？

Lm

屌你老母食屎啦柒頭

有性趣

絲打都有興趣

想買埋佢袋支棍

想要

我又要

你含撚啦，屌你老母
把口咁柒臭食撚咗屎呀？
定其實係你老母生撚完係冇命享福呀？不孝子！

希望著得出黎既手足都知道岳英雄既英勇行為

唔想下次見到成班著住件岳字tee係後面食花生，又或者有狗就跑都跑唔切

自己印，有得揀埋色

之前搞o camp 整過tee
可以幫手整+ 成本價+少少溢價做捐比香港岳飛
但想知點解決信任問題
同埋會唔會做呢件事上身 比人搞

呢個台灣的，有貨wor

開團？

我都要

LM

呢樣就真嘉年華啦
唔好走佬影衰呀

好啊
要搵個做搞手

𠯆人搞，收到既錢比星火代轉交岳義士，如何？

要捐直接捐
經一經人手好易有問題

約埋？一齊發力，如何？

又會咁啱HK01出呢編野介紹款T-shirt:

屌 全部無哂貨

冇曬灰色

Mont bell 原價都$270喎

佢頭先出左聲明話唔洗捐比佢，可以考慮轉捐其他(星火/612)，

推 想團購